其實e家熱狗仲有無人社時代已經關心政治既人？

如果無熱時真係洗腦邪教～專揀無知婦孺～